有無球員表現唔突出但就成日去到強隊捧盃？

我真係諗唔到邊個

麥士維

佢係唔差 但未至於去到掃撚哂所有聯賽同歐聯冠軍

洛基祖利亞
捧杯獵人

梅拿囉

碧基

Caballero

華美倫 3冠王

梅拿好勁喎，波追人下下都係有利位置出現入波

由獌去巴之後勁左

出得幾分鐘計唔計好

英格蘭黑帝韋垃圾

美斯

托利斯

喺猁好突出但係乜都贏唔到

丹尼路

RBJ

施維斯達 踢親都係大球會

亨利？

文迪

雲迪克

😂

伊巴

離開國際米蘭 - 國米歐聯
離開巴塞羅拿 - 巴塞歐聯

咪玩，歐聯都係靠佢單騎入燕梳先可以入到決賽

保辛華個撚樣

funny

歐冠華

佢唔入都晉級bor

果陣比人攻到仆街，入埋抖啖氣都舒服d 啦

唔講車仔時期，托利斯幾時唔突出？

卡斯拿 3個歐聯

講Torres 梗係要講08 歐國盃決賽一球奠定勝利果場

仲有佢都係12年歐國盃神射手黎ga

咪係
加上捧歐霸佢都算係功臣

song

係波圖做大後備都痴到個歐冠番黎

華美倫去疤

拜仁個個高文

華美倫 場均一冠

14年世杯後無左呢招了

VV
乜都拎哂
球會齋企 國家隊場都唔駛出

中
轉左會都無表現

赤兔。馬杜迪

佢唔入都入決賽啦on9

睇返上面啦你老母閪

表現唔突出但可以俾強隊睇中巳經難
仲要捧盃

簡迪

唔洗search都知係亨利

...

一定會諗起佢